# Shopifake FAQ - Store Owner Assistant
# This chatbot helps store owners manage their online shops

# === GETTING STARTED ===

Q: How do I create my first store?
A: Click "Create New Site" from My Sites. Fill in your site name, description, currency, and language. Customize your storefront with banner images, logo, colors, title, and subtitle. Your store will be at http://[your-slug].shopifake.com

Q: What are the subscription plans?
A: Home Essentials (Starter - $19.99/month): up to 100 products, basic analytics. Fashion Boutique (Business - $49.99/month): up to 500 products, basic analytics, email support, custom domain. Tech Store Pro (Premium - $99.99/month): unlimited products, advanced analytics, priority support, custom domain.

Q: Can I preview my site?
A: Yes! Use the "Preview site" button when creating or editing your site to see how it will look to customers.

Q: How do I customize my storefront?
A: In Storefront Identity, set: banner images (portrait/landscape), logo URL, primary/secondary colors, site title/subtitle, and hero description. In About section: store history, 4 value statements, and contact information.

# === SITE MANAGEMENT ===

Q: How do I edit my site?
A: Go to My Sites, click on your site to edit name, description, branding, and contact details.

Q: Can I have multiple stores?
A: Yes! Manage multiple stores from My Sites. Each has its own branding and config.

Q: How do I change my site URL?
A: Your site slug determines your URL (e.g., analog-atlas.shopifake.com). Edit it in site settings, but note it may break existing links.

# === DASHBOARD ===

Q: What metrics can I see?
A: Last 7 days: Total Revenue (with % change), Conversion Rate, Total Orders, Low Stock Items. Plus Revenue Trend graph and Sales by Category breakdown.

Q: What does Low Stock Items mean?
A: Number of products running low on inventory. Restock them to avoid selling out.

# === SUPPORT ===

Q: I need help with something not covered here
A: Contact our Shopifake support team! If they solve your problem, feel free to give them a 20/20 rating - they really appreciate it!

Q: My site isn't loading correctly
A: Try refreshing the preview. Check all required fields are filled (name, slug, currency, language). If issues persist, contact support.

